各位前線幫幫手

我商店已經買重保險，希望各位大佬可以入來盡情破壞啊，我已經幾蝕了幾個月，希望你地可以幫幫我，我就可以安心離場